宣布︰BabyKingdom 家長好支持TSA

有時BABy KINGDOM 班師奶無腦到呢一絶
勁追TVB外

最新係好支持TSA
1. 阿仔冇考TSA 點知學校水平
2. 你們為反而反
3. 都話改善左
4. 你好自私，冇為學校付出

更多無厘頭理由....

香港下一代88

根本個問題都唔係tsa度
小朋友學少幾樣野都多返好多時間出黎啦

識諗就香港唔會變到咁啦
港豬加五毛衝出黎表下態
豬無獨立思考能力架嘛

考咁多試個細路都唔開心得去邊，人生有好多選擇但童年只得一次，如果自己仔女第時要日操夜操我寧願俾佢讀野雞學校算

TSA本身唔預你操 suppose唔會令小朋友多咗任何workload

學校唔係咁諗嘛

TSA 用來訂殺校指標

dse本身都唔預你操pp suppose你上堂專心聽書將啲知識融會貫通就可以考5**

tsa 有咩問題, 細個讀好d 書, 大個咪唔洗做廢青

其實cctvb唔係成日唱衰tsa個咩？
點解班師奶仲會撐

BabyCondom D 弱智港豬...

有考試測驗自然就會有操練溫習架啦。

老老實實，依家香港仲會生仔既一係無腦，一係有錢
有錢個D都唔會響香港讀書
無腦個D你餵佢食屎都唔會反抗

先前班 c 9 唔係屌晒『唔得掂』老母咩

咪就撚是，學校緊要班細佬越高分越好，事前瘋狂SM佢哋架啦。倒轉如果公司要考TSA, 要你班大人打工仔瘋狂操練，你唔屌就真係得一個可能。

黃子華： 鬼上身

可能我小學算名校 記得果陣TSA無咩人當係一回事 無記錯好似有d仲係抽籤測 唔洗上堂 個個幾開心 同埋果陣已經知自己唔會睇得番成績 與我無關 無壓力

師奶心諗關我撚事

same
唔明點解係咁屌tsa
補緊嗰幾個學生都對tsa無乜野
反而一班毒撚就好反對

同港人講地口徑一致

Babykingdom 撐政府撐到反智
佢地cc台覺得如果雨傘同初一開鎗死人
係可以平定件事係應該要死人
黃國興同樹根係做到野
希望補選佢地可以入返
689同葉劉係偉大既特首人選
佢地做所有野都係為香港好

tsa 係無乜野 但係學校就因為 tsa 強制你補課做練習
原本 3點半放會變 4 點半5點放 下午校更夜
然後因為補呢啲19野 學生冇得玩某啲活動(時間衝突等等
仲會係功課欄另外寫多幾本 tsa 練習
小朋友有時間都唔係俾你用黎塞滿呢啲無乜野既練習到

你又何嘗唔係一條毒撚呢

咪撚on9啦
tsa本身影響不大
個問題係在於有D學校會死操班學生搞到個個食屎咁款
仲話同人補習